用開Smartone,想轉台

Sun Mobile 好唔好？有無巴絲打用緊？